1527 新填地街有狗車

一手

又多一架

推推推

幫

點解冇人睇

Mon到頭先買裝個post?

Pishhh

現場有20幾人排隊買嘢
後面兩架狗車虎視眈眈
妖好驚
我買禮物派街坊㗎咋

mon post 狗，721 又唔見咁快手

可以嘅盡量唔好去新填地買嘢
孤兒仔無得揀就冒險姐

咁驚封撚咗新填地街佢囉

狗你老母
我係現場呀
起我底啦

我講緊啲狗車

條隊越排越長

Sorry bro我錯
一陣遮打我親自同你道歉

一陣見

食完野過去shopping先

0630先放工 想問多唔多存貨 已經撲咗好多日 thanks

Push

狗成係

妖又一架
三架圍住真係好驚呀頂

我見都翻咗成10箱貨
但係現場都真係多人
真係答唔到你

唔止

屋企裝修
去art studio噴grafitti

注意安全

做冷氣買黎打炮開坑

和理非全面進場, 一人買一set螞蟻搬家

想要60926 發夢做滅火隊之前3200就快死
窮學生出緊去睇下邊到仲有貨 用埋僅餘積蓄

我真係好撚驚呀

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

做依d野特別快，元朗恐襲就兩日都睇唔到

Mon post狗你醜唔撚醜？同黑社會合作，比埋你支炮佢丫

仲諗住一陣去

推

求下你依靠下大哥哥大姐姐佢地 留返d錢買野食okay?

正一食屎狗
食飽屎冇野做

我新手組緊滅火隊 呢邊有5個人 有冇興一齊 多啲人安全啲 同埋你地有經驗可以帶我地

8.3 旺角見
push

我見有啲人直頭係N95 佢地比我更有需要
另外眼罩其實都好重要！

屌佢老母
全部地盤佬放工同我去買野

三軍未動 糧草先行
而家明係先斷咗裝備支援先
無裝就幾多人都無用
之後應該會再加強喺集會附近搜裝
而家基本上靠屈都可以拉 唉

痴線 MON POST

係連登搵人小心有鬼

狗車mon泰亞？

機本有人專門mon連登

呢啲基本啦，
狗睇住連登嚟打同佈防是常識

有綠卡同工人證喎 拉囉

依家點會同你講道理
先打你48個鐘

D狗 24小時mon實連登, 行動幾乎同連登同步
屌你老母毅進仔, 望乜撚野

收工一齊去，睇佢睇得幾多個

你地交收完好轉名

收到
多謝提醒